{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021271",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 대전 직영본점"
    },
    "text": "福くるみ大田直営本店は、お客様においしいくるみ饅頭を提供するために店舗で直接生産しています。 店舗は多くの方々が幸せな思い出を作れるように努力しています。 お店のインスタグラムは「bokhodu_daejeon」で、お店の前に大通りにしばらく停車できるスペースがあります。 帰りは建物の前にしばらく駐車することもできます。 店内では様々な種類のくるみ饅頭を販売しています。 3色バタークルミ菓子は15,000ウォンで、あんバタークルミ菓子のプレゼント用20個は9,000ウォン、プレゼント用40個は18,000ウォンです。 レモンバタークルミ菓子のプレゼント用は20個が1万ウォンで、40個は2万ウォンです。 また、小豆くるみ菓子のプレゼント用20個は7,000ウォン、40個は14,000ウォンです。 小豆くるみ菓子はおやつ用にも11個を3500ウォンで購入できます。 レモンバターと小豆を半々にした組み合わせであるレモンバター/小豆半々20個は予約が必要な商品で8,500ウォンに、あんバターとレモンを半々にした組み合わせであるあんバター/レモン半々20個も予約が必要な商品で9,500ウォンで販売しています。 また、あんバターと小豆を半々にした組み合わせであるあんバター/あんぱん半々20個は予約が必要な商品で、8,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店はどこでくるみ饅頭を生産していますか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店は店舗でくるみ饅頭を生産しています。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店のインスタグラムのアカウント名は何ですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店のインスタグラムのアカウント名は「bokhodu_daejeon」です。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店の前に駐車できるスペースはありますか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店の前には大通りにしばらく停車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店ではどのくるみ饅頭を販売していますか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店では様々な種類のくるみ饅頭を販売しています。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店での3色バタークルミ菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店での3色バタークルミ菓子の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店でのあんバタークルミ菓子のプレゼント用は何個でいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店でのあんバタークルミ菓子のプレゼント用は20個で9,000ウォン、40個で18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店でのレモンバタークルミ菓子のプレゼント用は何個でいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店でのレモンバタークルミ菓子のプレゼント用は20個で10,000ウォン、40個で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店での小豆くるみ菓子のプレゼント用は何個でいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店での小豆くるみ菓子のプレゼント用は20個で7,000ウォン、40個で14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店での小豆くるみ菓子のおやつ用の値段はいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店での小豆くるみ菓子のおやつ用は11個で3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店でのレモンバター/小豆半々20個の値段はいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店でのレモンバター/小豆半々20個は予約が必要で8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店でのあんバター/レモン半々20個の値段はいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店でのあんバター/レモン半々20個は予約が必要で9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "福くるみ大田直営本店でのあんバター/あんぱん半々20個の値段はいくらですか？",
            "answer": "福くるみ大田直営本店でのあんバター/あんぱん半々20個は予約が必要で8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 693
    }
}